唔靚既女仔真係好慘

永遠同靚女朋友一齊果時
只可以做陪襯

啲男仔同你熟 無非係為左接近你個靚女fd

想cow梨

眼見個個都自願當靚女fd隻兵 自己就咩都冇

有時見到都覺得佢地好慘
唯有祝福佢地可以遇到一個錫佢地嘅人

明明好酸 但又要扮唔介意

你唔靚咩

口fafa牙梨

死埋12邊啦好心

34邊

Agguu 知自己唔夠人靚 但根本咩都做唔到

我巴

做乜撚野牙

#2

禾吾令

女仔生得靚真係順利好多
有時會ff吓不如殘忍少少一次過淘汰哂d樣衰DNA

飛一轉韓國可能又唔同講法

靚既女仔重慘 所有男仔識你都係心懷不軌

認真 係靚既洗乜日日上連登叫春呀
根本上得連登都係豬閪 我已經睇撚化曬

自貼先拉

你靚

呢個真 靚既女仔 由細到大有人錫 比啲兵仔護住
根本係會一帆風順
唔靚既一向比人當地底泥

哪有錢
靚既女仔仲可以做雞賺錢再變靚啲
唔靚既女仔係連本都冇

又搵位比人讚自己

心懷不軌係指咩先

所有感情問題都係歸因於你唔夠靚
你夠靚 靚到天仙咁 肯定唔會係比人玩 而一撚定會係比人錫

你一定未見過真正既靚女

咁撚樣衰投胎啦好心

唔似你咁靚啦 叻啦

想屌

屌你老母 好撚on9 咁樣又有位入

樣子決定人生

熄咗燈都係差唔多
宜家d靚女識玩好多噶啦
入伍form，好朋友等等
你心懷不軌佢？
食撚到你渣都冇啊

唔知你咩樣，好難話你唔靚喎。

至理名言yfyf

Exact7ly 夠靚既女仔係唔會比人玩

Who?

有啲人就系吾洗理佢會開心啲

我覺得對住佢地同對普通女仔冇分別已經係最大尊重

樣可以喬裝，肥可以減㗎姐，肯執執個樣柒極有個譜啦

再唔係飛轉韓國或者臺灣改變下命運囉

屌 好彩我生得靚啫

掉返轉 男仔都係 但唔排除tl

我都覺 但有幾多人會做到唔對靚女好啲？

講緊靚到天仙咁 你要靠後天夾硬執已經唔算係靚

男仔樣唔係最重要
點投胎先係

我指你講嘅有人接近都係為左啲靚仔 其實撇除錢 男仔都仲岩用

算啦
有邊個唔鐘意靚嘢
個個女都話想揾個唔靚仔(同金城武差唔多就夠)
男仔就話順眼就得(D cup 走肥又白又滑我咪考慮吓)

自己又唔係靚仔咪做番自己囉
我諗冇人會想因為自己醜樣就受到不公平對待
始終樣真係冇得揀

咁都係 世界就係咁

唔靚仔咪又一樣 企係個靚仔隔離

係 所以唔靚既人性格要好先得
如果性格都唔好 就真係冇人會對佢地好

都係 男樣衰一定慘過女樣衰
因為男冇得化妝遮醜

唯一好係好多女仔唔睇樣
衣著正常 樣唔毒 整齊就ok
但男睇女點都睇啲樣

走唔同路線，見啲無咁靚嘅走ABG(最大路, abc升級版), 文青, 韓妹都有出路

我覺得女仔要高(165 up)先得，樣認真makeup幫到好多，但你得米六好難carry唔同style

Exact7ly 周街都係靚女拖毒撚
但有幾可靚仔會拖豬扒？

呢位巴打心水清 有165真係好重要
唔夠165既靚女都係差咁啲

因為真正嘅靚女係要方方面面
由頭髮到腳趾都要完美 仲要天生
7000000人應該無70個

太矮唔sharp醒係真嘅，男女都係
鬆一口氣，岩岩好166

呢排玩Tinder 係咁鳩like所有人
好多中等至中下樣嘅見到有match都會主動同你傾
但ignore晒佢地

冇錯 165up氣質會有所不同

咁你好好彩

正常 交友app唔睇樣睇咩

只係講緊中等樣嗰堆會特別主動
中上嗰堆要我主動先會開始傾

冇錯 都係人揀你你揀人既道理only

識一個靚女朋友
聽佢講佢嘅生活就會知普通女仔同靚女嘅人生係好唔同
佢慣咗出親街行行吓都會有人問佢拎電話
平時夜晚睇戲食飯飲嘢 呢3個活動係同3個唔同嘅男仔去
同一時間好多男仔追（但唔係狗公）
讀緊u嗰陣間hall打蛇打得好勁
但個保安會當睇唔到仲請嘢佢食
返工但嗰日太凍著唔夠衫 有男仔即刻拎件褸過嚟俾佢

但又好在佢樣靚得嚟性格好好相處又有內涵有學識
難怪長期追求者眾 從來都係佢飛人冇人地飛佢

所以樓主嗰句 所有感情問題都歸咎於唔夠靚
其實都幾同意

比個完全唔靚既女仔拒絕左

不要去暗戀

人生贏家

都唔係既，衣著打扮可以救好多
識好多女仔唔靚，不過識打扮都可以溝到仔比仔講
最緊要唔好肥認真
有心改變咪執下個外型外表囉

唔靚嘅人男女都慘啦

係咁架喇，唔靚女拍番埋窮酸臭就啱

豬閪同毒撚可唔可以走埋一齊呢

妖 咁男仔都係啦
不如直接話樣衰好慘
食屎狗

慣咗出親街行行吓都會有人問佢拎電話
毒撚無法想像

標準答案：化妝整容

下一個Angelababy 都得啦

男仔樣唔重要, 呢個你就錯.
我自己同身邊啲Fd樣衰, 到而家都仲係單身

其實唔靚先多人溝
因為易溝易上

靚同唔靚我都做過
唔靚個陣感情方面會坎坷啲 有時同朋友相處都唔夠自信
靚就感情路一帆風順 個人有自信咗好多 好敢表達自己
人淨係活一次 要做就做最靚果個

你講啲野同我一樣既
我親身經歷過呢樣係真

收唔收軍官
利申: 上尉

根本所有感情問題源於你唔靚

冇醜女人得懶女人

化妝都唔識就抵撚死啦

你諗多，好多男仔只你想對方陪自己，愛自己，靚同唔靚真係唔緊要

話肥就減肥冇哂啲暗瘡就會靚嘅人係咪冇見過真正嘅柒頭

人地咪話最重要投胎，你樣衰，咁你係咪有父幹住千呎私樓？

御用部襯

大佬 人地高學歷性格好又靚女 近乎完美
咁高質多人追同做飛人嗰個好正常

靚仔溝豬扒

遇著心地好又靚女
唔靚嘅就算心地幾好已經冇得爭

唔靚唔緊要，只要記得千祈唔好做bitch

唔出眾既人定佔大多數，但性格好既真心加唔少分
見過好幾個唔算靚既女仔，相處落係超級舒服，搵女朋友會搵呢啲

去整容

屌你老母，口臭咪入鳩你

諗起套戲”DUFF”
designated ugly fat friend

啱，老婆緊係搵個實用又處，女朋友靚，中出咪算

其實你睇唔到佢啲衰嘢啫， 同性就會睇得清清楚楚啦，不過靚女真有特權 姣你兩姣乜都唔記得啦dklm

真, 唔靚果種, 佢點active同我講野我都係好冷淡......

其實你肯主動少少一樣有仔要
大前題係你要搵個差唔多既男仔囉
其實男女道理一樣

當比班靚仔flirt 明知人地想識你個靚女fd
自己仲要無自知之明比反應
作為男人既我都會真心屌出聲 死豬閪番屋企咪撚阻住地球轉
落club玩 靚女fd身邊又有豬閪護法 溝溝下靚女 豬西覺得無人理佢 又拖埋個朋友走 話個男人花心賤人呃蝦條
真心希望豬閪有自知之明同 唔好落club場阻人識女 留係屋企自慰plz

好努力咁學化妝，買啲幾千幾千嘅化妝品，著靚啲衫改善自己
奈何五官問題，豬閪，始終都係豬閪

相反靚女嗰啲出街唔駛搞一大壇嘢都見得人

你有意思嘅對象對住自己就閪口閪面
對住另一個細粒又可愛嘅好朋友就笑曬口
個幕真係記撚到而加
雖然唔關個fd事

嘔心嘅心維

幾認同
俾靚女姣兩姣真係好容易原諒佢/無咁著緊

已經提左自己好多年唔好咁膚淺都仲係會間唔中中招

會話化妝咪得，只有懶女人嘅人應該連化妝品都未掂過

去到邊都有呢D豬閪護法
真係唔明佢地搏乜
明明同個靚女岩嘴型既
都要夾硬拖走 背後又係咁講你壞話

個根本問題係佢哋醜 再勤力都無補於事 仲係醜

雖然好慘，但係又覺得你講得無錯

我明，唉

可以試下搵個仲醜既女仔做朋友~
呢D野係相對架姐~

秒

拿 清 你先上我後補

全撚部都有整容 小就打針大就開刀，你真係信有天然，有... 小到冇

你講笑炸清
十年前做機鋪見唔少
肥毒拖靚女
高大靚仔拖肥矮

果陣先知現實係咁奇怪

佢好在性格/運好姐
是但一樣差d 咪比賤男玩到乜咁

不過有朋友成功結埋婚
事在人為

個靚女真係對你有興趣就留聯絡俾你，客套說話就以為真fd

點解兩種都做過？
一係整容一係毀容

大佬有啲化妝都執唔掂㗎

冇自信幾靚都冇用， 因為覺得自己唔靚就唔會執

好彩小妹係靚女

咁又冇要求個個都唔睇樣
只係想平時對佢地同普通人一樣姐
你估佢地唔想做個正常人咩

其實應該另一方面諗人冇完美 但係社會就係好不公平又矛盾 點解唔可以結婚要處男，要處女但又要床技好 因為無人完美所以先要追求事事完美， 我覺得真正嘅標準係無性病就 ok

窮既男仔仲慘呀

上網擺低一句你係女 你荒冇人溝
有人話要溝你 唔好理真定假 你咪又係驚呢樣驚個樣
覺得永遠只有男呃女 你係肥西/樣衰既 你有咩輸 男仔驚你溶返佢走唔切添啦
又要叫春又要等人追 咪又係放唔低香港女人既自尊高地

整容

永遠做陪襯

你本身普通樣同返唔靚女仔合理既 因為你都揀唔到靚女
但如果你有條件可以揀靚女或者唔靚女仔 你都揀性格好但唔靚女仔 如果遇著個性格好既靚女呢

成日見人話肥婆好多性格差
其實都同意 遇過幾多都係

唔靚冇乜人呵護 同靚女差別待遇
可能因為咁容易自卑 憤世嫉俗
最後就變成好bitter又西面
惡性循環

過多排淘汰哂d垃圾基因就ok
係唔知點解有班撚屌咁撚鐘意幫肥婆埋單
搞串哂個party

其實我就係同性
但即使係同性 都唔會有嫉妒嘅感覺
因為呢個女仔真係好有家教又識做人
唔係平時ig幾萬人follow日日post自拍嗰種所謂女神
佢好低調 得followers都係得200幾
同佢傾開計就知佢好有理想 又好有品味
每次傾完都會覺得呢個人太完美

連女仔都唔會憎佢 可想而知啲男仔肯定個個狗衝
順帶一提 追佢嘅男仔都係同佢差唔多級數咁高質
好痴線 但佢從來唔炫耀有人追 係我迫佢講先知咁多嘢

整完就有自信架啦

下下你做主角咩

如果我中六合彩或者係誠哥個孫呢

做一次都好

運唔好就冇計
成日講際遇就係尼類

天命 誰能扭轉運程。。。

低調稱王

呢樣我都認同
你靚就算幾任性都會被人就 原諒
但醜樣就算你幾好脾氣都會俾人揾到嘢挑剔

拍YouTube 或上連登叫春

連登仔話有錢就得

咪係囉 講到你有得揀咁 明明你既條件係配唔靚既女仔 講到你有得揀靚女咁 不論性格

拿 細細個出尼玩 執得靚仔d
真係可以溝下女 大個就算數啦
個個搵人埋單

點會無

我覺得你未整之前都係自信心爆棚嘅人

唉 做靚女真係好煩架
想普通同人做個朋友 但對方一定係有目的
搞到每次都係要避開佢 做唔成朋友
有時有個冇咁靚既女仔喺隔離
啲男仔又會拎佢同我比 我都要自己打圓場 唔想個女仔唔開心 好尷尬
利申:ff

我唔靚個陣 啲ex好中意挑剔我性格同啲無謂野 我心諗我冇咁差掛 成日問佢地點解唔包容下我要咁harsh 靚咗同現仼一齊之後發現自己性格同我原本想像一樣 同埋現仼會無限量包容我

唔係 我會唔敢表達自己好怕醜 同人熟左我先會好多野講好好玩 依家對住唔熟既人都可以好自信咁表達自己

你整做左d咩

眼耳口鼻面都有整 數唔清整左乜
啲fd話我似youtube拍微整個berry 但我無佢咁整容feel

定係忍住唔講咋

而家好多女仔都睇樣 > 身高 > 口才 >錢
所以無樣無身高無口才無錢的仔都係垃圾

整容please

你老母就周街

都係嗰句，咩lv既人選擇翻咩lv既人姐
你個樣普普通通咪搵翻同你差唔多既人
成日係街都見到啲唔靚既女仔拖住條仔
不過當然，唔靚女就一定冇靚既咁多人追，但唔代表搵唔到
男仔都係鍾意搵啲approachable又相處舒服既女仔
唔靚既女仔打扮下都會變翻正常lv
除非你真係好豬

咁垃圾比你都唔要啦？
堆填區咁多垃圾你唔去搵真愛？

搵個性格差既肥婆咪得

靚同唔靚 都係咁過

醜女係學校淪為陪襯/笑柄
係公司就個個錫住靚女，俾曬d 苦差醜女做
背後仲笑鳩你
靚女可以不勞而獲，成日有貴人幫手
醜女只能靠自己

想問吓樓主整咗啲咩
我直頭想去韓國削骨添

係 我就係睇左你個post 因為真心好撚有道理

樓主冇整 但都想整
因為靚到天仙咁既女仔就係人生贏家

有啲男仔仲要好仆街
為左氹女神笑仲要貶低啲唔靚嘅女仔黎抬高女神
難為啲醜女仲扮大方以笑遮醜

疼唔疼...你屋企人點講？

唔靚嘅女仔都有人要嘅，只不過你唔好奢望你另一半會係靚仔囉(除非你有錢）

可能唔係唔靚 係樣衰

但見唔。小唔靚嫁得好

我唔係樓主 但我都想削骨 目標個面型係整成咁

開刀係無知覺 唔開刀個啲係驚失敗多過痛 係承受到既痛
屋企人無乜意見 唔通見到你靚咗都鬧你咩

以為自己開po
出街時仲會突登扮靚啲但一企埋佢隔離就算佢頹着都靚自己幾條街

我都想削到咁樣
塊面細左個人會望落有靈氣啲

整容西

由唔靚到最靚 啲人睇唔睇得出？

Berry未整好睇過整 佢完全糟質左自己
佢而家整到好怪
如果你似佢既話都幾典型整容樣

睇唔出整左咩得睇得出靚左
個鼻高左2mm同個眼角開左0.5mm其實普通朋友好難睇得出

照咁講你本身個底都唔是好差姐
係由上中變靚咋

我本身五官好細 所以我整極都無整容feel
berry真人五官好撚誇張 你當我啲五官大細係佢一半

我有講過未整之前係6.5分 素顏5.5分
依家素顏7分 化埋妝有8分
2分變8分個啲我諗真係要去轉韓國先有

咁你未整前都多人溝啦應該
五官細比人應覺幾清純 如果係白白淨淨唔肥既話

做女人係好極端
靚 就乜都唔做都生存到

化完妝整完容都唔靚就只能靠頭腦了

如果頭腦都無 咁我真係恭喜你

咁你本身都唔叫醜啦

Ching 男定女 女塊面細先好睇
男咁細會好奇怪

大把靚女都拖住件醜樣男人
根本靚仔就唔夠分

是旦啦 唔靚咪唔靚囉
已經放棄左 開始做自己仲好

有錢就有分，睇下鍾嘉欣就知
仔根本有錢就得

唔夠分係指數量少 唔夠咁多女人分呀

男人大部份都唔靚架啦。。。
係香港 靚女你出街行一陣都會見到幾個啦
但你行一日都未必見到一個靚仔

頭先搭巴士見到個靚女上連登，望左好耐

同埋 後生女人只要正常五官
身型同皮膚唔好出事
化左粧之後就係靚女。。。

呢個係真嘅
Asso果陣有個好fd嘅女仔朋友 係真係大家日日一齊摺拉摺到11點 日日見咩都一齊做
結果因為咁樣而疏遠咗好多 而家我主動搵佢佢都hea覆我

我溝你
受溝嗎

點心懷不軌法呀?落藥,強姦定呃錢?

微整定開刀？

我個靚女frd望落去勁cool冇咩人敢approach
份人外冷內熱，一熟就成日買零食俾我
以前都有幾個男仔朋友暗戀但冇人夠膽追
不過依家俾人mark實了

相反我有個豬扒frd性格其實幾好
但眼角極高，只鍾意高大靚仔
有諗過介紹男仔俾佢識但諗起佢一定會嫌棄就覺得都係算鳩數

細細個到中學都有個病會影響五官
做過好多次靚女同好樣少少既女仔既陪襯品 超明樓主講咩 搞到個人冇乜自信
依家大個 個病好返 個樣正常返 先冇咁冇自信同靚返 但都仲係冇自信
仲好記得啲男仔問個FD拎電話 而我企係側邊做陪襯既感覺

聽到啲人成日話女仔可以靠化妝著衫搭救

冇錯呢啲的確可以令你「靚左」，而唔係變「靚女」

當你化曬濃妝，襯曬衫，都比唔上一個素顏素衫既靚女，你就會深深體會到唔係靚女就唔係靚女

好想整容

我都覺得

呢個真 輪廓到左頂就係到左頂 你化極都唔會夠天生五官靚既人靚

Both

本身係普通樣 但要係愛情方面係無可能好似靚女咁求仁得仁 所以都仆過幾次街

整啦 諗下靚完靚左溝到男神 又做到朋友堆既焦點 就會覺得好值得 同埋四五皮出黎已經夠玩

你地係驚定冇錢

我係冇錢 想知削骨要幾錢 想削細少少塊面

最少都廿萬台幣 唔計機票酒店錢

面大點整 削骨面又會鬆

我都係面大 係面骨問題(但唔嚴重既)要削骨先搞得掂 不過未有錢整住
搞清楚你點解大面先 咬實啲牙摸到腮位好硬 係咀嚼肌要打botox
如果唔硬既姐係肉黎 減肥先
但啲肉好“泡”就係脂肪黎 可以打消脂針(不過有風險)
真係有舊骨好突出/國字面就顎骨問題要削骨lu

岩岩摸一摸發現係嘴嚼肌
但打botox塊面會唔會望落好膠

仲有面鬆可以去埋線 但好撚痛架

唔會 啲人膠係打係其他部位 eg眉心/打得太多/打黎去皺 eg啲上左年紀既明星
你有咀嚼肌打細舊肌肉直到佢冇左根本冇問題 我打既話我係驚無效果多啲 因為我本身咀嚼肌唔算好大 有朋友本身咀嚼好大打左效果好明顯 塊面細左好多

仲有botox好㗎咋 千頭已經大把地方有得打 不過睇清楚ml數比較下

*好平

Sor我真係好無知好多問題
但打完botox係會一勞永逸定點

唔該曬你絲打 不過其實我面型好長
如果遲d打完塊面都冇細到可能真係要考慮削

啲診所會建議你打3次 每隔一至三個月打1次 咁個效果可以半永久
不過你睇自己情況 摸到舊咀嚼肌仲好大舊咪keep住打 打左2次已經冇得七七八八咪可以停一停唔打住

講真Botox真係好小野 好似打支針咁 1分鐘內搞掂
可以試左先 改善到少少好過冇

真心唔該曬你絲打 祝你新一年更加靚更加快樂

大家咁話啦

botox可以打到肌肉冇左？我以為係暫時性
但會唔會有咩後遺症

死gay佬梗係冇男人鍾意啦

你整鼻一take過？
使唔使之後再補野落去

相?

要一take過就開刀
透明質酸要keep住打 不過其實打得多就唔會好快流失
埋線都要keep住埋
好處可以隨時因爲審美改變作出調整

你有無咁on9啊

冇曬又難啲頂盡八成到 其實係暫時性 佢幫放鬆啲肌肉姐 但你摸上去就好似少左啲肌肉咁 你之後咀嚼得多都有可能變返肌肉

我得164，差果1cm

真心，呢個時代啲年輕人下下睇咗個樣先決定是否尊重人、對人溝通、同人建立關係....

到底有無將人當過係人？

Both 剩係想整細個鼻 點解人地可唔天生麗質，我就要出錢出力

6.5分都叫普通樣？已經係中上吧
我素顏4分 化左妝4.5-5分

多數有拖拍都係樣子普通嘅女仔喎⋯⋯

你咁講野一陣又俾人話你老屎忽架喇...
所以我真係好避免接觸d90尾，真係起碼有一半係以前嘅＂仆街＂水平。

班豬閪好心照下自己個閪樣啦 影響市容

我去到30歲，睇返轉頭。
最樣衰嘅女好多都好樣左少少，果ｄ人分左２批，一批決定唔會拍拖，一世單身。一批好快就搵左個男人結婚，呢批係最早結婚。
中間樣果班，性格好果班其實好早已經俾人mark實左，廿尾多數結哂婚。
最靚果d有d已經殘左，性格好果d多數而家開始係fb恨拍拖。
講咁耐，無論好唔好樣，性格差果d都係無好結果，拖係有得拍，但係成撚日一分手就問點解自己識親都係人渣。
多數會咁講嘅人自己本身都係人渣。

想識依啲咁完美嘅靚女朋友

我成日都做呢d角色，慣了

其實無所謂，我講得出呢句我就預咗。

寧願俾人屌到上太空，都好過無講出真相。

絲整左幾錢同去邊度整？